<resources>
    <string name="app_name">FloraVision</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open Navigation Drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close Navigation Drawer</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="welcome">Hola!, Bienvenido a FloraVision.</string>

    <string name="detail_planifica">
        <b>1) Planificación y Organización:</b> Usa un calendario o una aplicación de planificación para organizar tareas, exámenes y actividades. Dividir grandes tareas en pasos más pequeños puede hacerlas más manejables.\n
        <b>2) Método Pomodoro:</b> Estudia en intervalos de 25 minutos con breves descansos entre cada intervalo para mantener la concentración y prevenir el agotamiento.
    </string>
    <string name="detail_excercise">
        <b>1) Actividad Física Diaria:</b> Dedica al menos 30 minutos al día a una actividad física que disfrutes, como caminar, correr, nadar o practicar deportes. El ejercicio regular ayuda a liberar endorfinas, que son sustancias químicas del cerebro que actúan como analgésicos naturales y elevan el estado de ánimo.
    </string>
    <string name="detail_relax">
        <b>1) Meditación y Respiración Profunda:</b> Practica meditación o ejercicios de respiración profunda diariamente para reducir la ansiedad y mejorar la concentración. Aplicaciones como Headspace o Calm pueden ser útiles.\n
        <b>2) Yoga:</b> Participa en clases de yoga o sigue rutinas en línea para combinar el ejercicio físico con técnicas de respiración y relajación.
    </string>
    <string name="detail_eat">
        <b>1) Dieta Balanceada:</b> Mantén una dieta equilibrada rica en frutas, verduras, proteínas y granos enteros. Evita el exceso de cafeína y azúcar, que pueden aumentar los niveles de ansiedad.\n
        <b>2) Hidratación:</b> Bebe suficiente agua durante el día. La deshidratación puede afectar la concentración y el estado de ánimo.
    </string>
    <string name="detail_bed">
        <b>1) Rutina de Sueño Consistente:</b> Mantén un horario de sueño regular, y trata de dormir al menos 7-9 horas por noche. Evita el uso de dispositivos electrónicos antes de dormir para mejorar la calidad del sueño.\n
        <b>2) Ambiente de Sueño Óptimo:</b> Asegúrate de que tu entorno para dormir sea cómodo, oscuro y silencioso.
    </string>
    <string name="detail_social">
        <b>1) Mantén Contacto Social:</b> Participa en actividades extracurriculares y grupos estudiantiles para construir una red de apoyo social. Hablar con amigos y familiares puede proporcionar una salida emocional y reducir el estrés.\n
        <b>2) Técnicas de Comunicación:</b> Aprende a expresar tus pensamientos y sentimientos de manera efectiva y a pedir ayuda cuando lo necesites.
    </string>
    <string name="flor_rosa">
        Se refiere comúnmente a flores que son de color rosa, aunque este término es amplio y puede abarcar muchas especies y géneros.
    </string>
    <string name="croton">
        Es una planta ornamental muy popular gracias a sus hojas coloridas y vibrantes, que pueden presentar tonos de verde, amarillo, rojo, naranja, morado y rosa.
    </string>
    <string name="flor_china">
        Cuenta con una vasta riqueza de flores que son emblemáticas en su cultura, representando belleza, nobleza, pureza y fortaleza.
    </string>
    <string name="mala_hierba">
        Es un término que se refiere a cualquier planta que crece en un lugar no deseado, generalmente en competencia con cultivos, jardines o áreas de césped.
    </string>
    <string name="feliz">
        Es fantástico verte tan contento! Celebra tus logros y momentos de alegría. Comparte tu felicidad con los que te rodean, ya que tu positividad puede ser contagiosa y beneficiar a todos.
    </string>
    <string name="ansioso">
        Sé que la ansiedad puede ser abrumadora, pero recuerda que es temporal y manejable. Intenta técnicas de respiración profunda y mindfulness.
    </string>
    <string name="tristeza">
        Siento mucho que estés pasando por un momento difícil. Permítete sentir todas tus emociones y recuerda que está bien no estar bien a veces.
    </string>
    <string name="otros">
        La foto o imagen no es una persona. Intenta tomar otra foto.
    </string>
</resources>